[少許洋蔥] 人聲合成問題，求助。

最近有位親人突然意外過身
遺下單親母親，剛結婚一年多嘅太太，並懷孕兩個月
家中長輩最疼錫係依位親人，年事已高超過90歲
同屋企人商量後並不打算話俾依位長輩知
決定用盡所有方法瞞住佢
打算用個藉口話依位親人舉家去左外地工作
但點都要保留一啲語音而繼續瞞騙家中長輩

所以 小弟想問
有冇一啲程式 或者一啲製作公司
可以用舊嘅錄音做藍本，再去製作新嘅錄音出黎
希望可以用相似嘅聲線去維持依個善意謊言
只想家中年邁長輩唔好知道真相可以安享晚年
真係好擔心長輩會抵受唔住打擊
價錢不是重點，只希望有辦法可以處理到

感激，謝謝

有類似嘅野，不過唔知岩唔岩你用

希望黑警唔好再
掉咗人落街之後留低假嘅錄音留言，
強姦完 拋出大海然後留低假嘅錄音留言
各位手足 千祈唔好幫黑警做d 埋沒良心嘅嘢

721唔見人，831打死人
蒙面無罪，立法無理

On9

俾人識穿咗係會好唔開心嘅，
唔緊要 支持警察 吞槍自殺

721唔見人，831打死人
蒙面無罪，立法無理

駛唔撚駛攞個死亡證出黎俾你睇呀柒頭
我係狗 成個IT部啦屌 我駛撚出黎開post
用撚下腦啦屌你老母

你唔係狗，你係最傻嗰款on99
下次我唔會射你小腿 我下次直接射你心口

將已逝世嘅親人 製成Vocaloid